點解主流媒體冷待拜登嗰仔今次「電郵門」單野?

因為無法驗證嘅消息，同埋無新嘅資料，主流傳媒冷待反而係負責任嘅做法

你仆街了，死左膠五毛大愛撚美國小粉藍

門乜撚野

無論選舉結果係點
主流媒體已經做臭自己個名
末落係必然會發生

樓主係撐警賤種扮左膠
大家唔好理佢

好低質嘅回覆

答唔到 = 低質回覆